和平分手 幾年後ex約你食飯

當年另一伴因出國讀書而和平分手既（冇第三者）
如果對方3 ，4年後番左香港搵你約你食餐飯 你會唔會去 （3，4 年當中冇聯絡過）

或者和平分手既巴絲打你地 如果對方幾年後想約你食飯聚下 你地又會唔會去
好想聽下你地意見
利申好怕出到黎好尷尬

點解唔去得？

和平分手都無乜野啊

扑下野姐

睇下你有冇女朋友、過成點個d
想翻撻

咪又係雞

單獨定一班人見?

單獨

食飯無咩野啦
有咩好尷尬

放低左未?
放低左咪去o下當朋友敘舊
本身有冇女友
有咪要問o下佢肯唔肯

宜家冇女朋友既咪去囉

唔想去咪唔好去，食乜鬼野飯，做乜鬼朋友，又唔係得番你一個friend

如果真係和平分手 有咩所謂啊

友誼賽

雙方都單身？
如果唔係
廢事令女/男朋友擔心

只要唔係因爲有第三者而分手既都冇乜問題

對當年飛你有D內疚, 只係希望見到樓主仲係7咕碌咁, 就會慶幸當年飛鳩佢, 否則要跟佢捱世界, 從而剔除內疚感

就係和平分手先出去食飯，當見下朋友

搵你買保險咋 諗多咗啦

佢想派紅色炸彈畀你呀

囍帖呀！

洗多幾百
冇所謂啦

食餐飯都考慮咁多

如果想 咁咪佢
但你預咗佢被人搞到爛嗮想搵你

搵你做爸爸咋 如果扑埋野記得帶套

不如不見